IVE 仔今年新年有無被人屌打

啱啱有個遠房親戚問我。你讀緊書呀。邊度讀呀。

我話：係呀讀緊高級文憑呀。係專教院讀緊。

點知佢仲話。依家香港唔讀大學唔得。又話無出息。

屌佢老母。我唔撚知咩。

佢個仔返左大陸讀大學。間野我完全未聽過。

C9 211 985 我自問都識唔少

慳哥,
IVE仔唔需要兜兜轉轉
直接同佢講: 我讀緊IVE!
論工程, IVE比其他大學更practical
論商科, IVE班女贏一大截
論航空, 有邊間u敢認自己凌駕IVE?
好啦唔講成就,講人
論勤奮, 經過洗禮既IVE仔會輸俾你地?
論謙卑, 你地班讀u既淨係識打飛機
論出路, IVE畢業生起碼做返自己嗰行呀, 你班大學生呢?
論人工, IVE出生仲高人工過你班大學生呀
IVE仔一早有資格升格做u啦
凡夫俗子先會以貌取人笑IVE仔

利伸 讀緊u